唔知香港娛樂圈有冇 N 號房 ？

希望没有

死港女邊會肯做呢D

私底下傳實有啦
規模可能無N號房咁大姐
色狗不分國籍

會有， 但你唔係個圈子，唔會睇到

黑警tg gp

春卷
高爾夫
用個西食煙
算唔算

如果多人想知我可以爆少少

喂呀 同埋 黑鮑

想知

陳冠希

香港娛樂圈大多妓女同雞蟲 唔存在N房號呢啲受害情況

藍潔瑛例外

香港網妓醒啲 影完自己收返錢

韓國娛圈都有賣身上位既啦
只能話妓女滿足唔到某d 變態既慾望